點解元朗多左咁多賓妹？

周圍都係

第一日入元朗？

標題(問題)->點解元朗咁多實賓妹
內文(答案)->周圍都係

樓豬好波

星期日到到都多

多新樓，d新婚夫婦買左樓，要返工/生左仔冇時間打理屋企/湊仔咪請多賓妹(好似係)

同意多咗好多高密度新樓. 多咗有錢佬入住.
依家樓價 新界同九龍一樣. 無分別

外來有錢佬會住元朗樓?

有錢佬有車，怕乜住得遠，又唔洗同d蟻民迫公共交通工具

咪又係塞返兩個濕尻迴旋處

真係有錢就住番九龍香港啦

正 星期日去大把賓妹食

你知唔知元朗有幾大,有幾個獨立屋既豪宅區,一個元朗區大過香港島2倍知唔知

咩邏輯？